近50名手足明日於各區法院提堂 當中有人還押近一年半

【#上庭聲援 - １月 １ ２日 星期二】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤鄭(32)🛑已還押逾6個月 #提訊 (#1027深水埗 暴動 蒙面 管有物品意圖損壞財產)
👤張(33)🛑已還押逾5個月 #提訊 (#20200806葵涌 縱火)
👤許(28)🛑已還押逾7個月 #聆取對控罪的回答 (#網上言論 串謀或煽惑他人有意圖傷人 串謀或煽惑他人製造炸藥 串謀或煽惑他人刑事毀壞 串謀或煽惑他人縱火 串謀或煽惑他人公眾妨擾)

🏛區 域 法 院１ １樓３８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕤09:30
👥邱,葉,高,麥(23-30)🛑葉已還押17個月；邱還押中 #續審 [2/15] (#0813機場 暴動 2項非法集結 傷人)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥林,陳(22-23) #續審 [2/1] (#20200119中環 2項管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️葉啓亮裁判官
🕤09:30
👤勞(20)🛑已還押12日 🔥#判刑 (#1224尖沙咀 3項拒捕)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院８樓７庭
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤張(23) #審訊 [1/1] (#1112黃大仙 縱火 在公眾地方造成阻礙)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院５樓４庭
👨🏻‍⚖️施祖堯裁判官
🕤09:30
👤李(18) #審訊 [1/2] (#1031旺角 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👥*,*,黃,翁(12-19) #續審 [3/2] (#1105觀塘 刑事毀壞 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓６庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕝14:30
👥李,譚,甄(19-26) #裁決 (#1111屯門 3項管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️李志豪裁判官
🕤09:30
👤馬(32) #續審 [2/2] (#20200222屯門 管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕞15:30
👤李(24) #裁決 (#1021元朗 阻礙公職人員 抗拒公職人員 管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓３庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14) #續審 [2/2] (#20200224天水圍 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛區 域 法 院８樓２７庭
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤沈(19) #提訊 (#1103旺角 縱火 暴動 蒙面)

🕞15:30
👥盧,王(23-46) #提訊 (#1102灣仔 2項管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 暴動 蒙面)
👥馬,陳,林,陳,劉,謝(24-44) #提訊 (#1102灣仔 暴動 4項蒙面 無牌管有無線電通訊器具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤阮(48) #提堂 (#20200701銅鑼灣 企圖襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕥10:30
👤宋(17) #提堂 (#1225旺角 管有攻擊性武器)

🕝14:30
👤梁(24) #提堂 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)
👤祝(16) #提堂 (#1118尖沙咀 管有適合作非法用途的工具)
👥鄭,李(16-18) #提堂 (#1121尖沙咀 2項企圖誤導警員)
👤區(25) #提堂 (#網上言行 不誠實地獲益而取用電腦 披露未經資料使用者同意而取得的個人資料)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
🕤09:30
👥黃,黃(19-23) #提堂 (#20200722青衣 刑事毀壞)
👥陳,曾,*,鄭,*,林,黃(14-54) #答辯 (#1013葵芳 刑事毀壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院８樓８庭 ( 少 年 庭 )
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(15) #進度報告 (#1225沙田 襲警；於2020年9月11日被判處24個月監護令)

- - - - - - - - - - - - - - - -
＊＊＊＊＊
#不是聲援
09:30 觀塘裁判法院第二庭 💩顏學海(84) 襲擊致造成身體傷害

求片＋求人：

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]
屯門：960、961 [香港會議展覽中心]
屯門：962 [菲林明道]
元朗：968 [菲林明道]
天水圍：969 [菲林明道]
荃灣、葵涌：930 、930X [菲林明道]
荃灣：934 (至下午1點) [菲林明道]
青衣：948 [菲林明道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

新界
西貢區：694 [西灣河站]
沙田區：682 [太安樓]

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

Push

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

推

得到的，只有國安法，案底，入冊，手足有錢有面的，就著草走佬

真係夠齊上齊落啦

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
粉嶺裁判法院交通

新界東
大埔：73B [粉嶺名都]
大埔：73B [粉嶺法院大樓] **不建議
上水：79K [璧峰路]
打鼓嶺：79K [粉嶺法院大樓]
大老山：277X [粉嶺名都]

新界西
屯門：261 [粉嶺名都]
青衣：279X [粉嶺名都]
大欖：279X [粉嶺名都]
荃灣：278X [蓬瀛仙館]

九龍
藍田站、觀塘道、彩虹邨：277X [粉嶺名都]
油尖旺、何文田：270A [蓬瀛仙館]
深水埗、長沙灣：270B [蓬瀛仙館]

港島
中環、灣仔、銅鑼灣、天后：673 [粉嶺名都]

粉嶺相對少對外交通，其他地區需使用黨鐵

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

《粉 嶺 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門
**唯一送車遮陣出出入入都係同一個位

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

推上去

旁聽要人

推呀

多區法院旁聽要人

呢個都要推
《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

《羊村十二勇士》俾藍絲圍無人幫？

推埋佢

工程巴

好開心哈薩克手足可以脫罪
希望佢可以喺上訴之前快d走

真 快啲走

完全推唔上

周圍都見到你推

成日都係咁

啱啱上返水

樓主好有心整合晒

整合應該係TG個邊

push

係被捕組整合既

熊態

Rr豬

掃地組 d post 都係

今日好似唔太多人...

推po難咗

you good?

對唔住

做咩突然之間道歉既

Still not so good but feel better with you

so do I!

熊熊

油

唔可以成日係到

開台

P

有冇睇緊live？

打幾隻字推

推一推

Hey!It’s fine.

Rr babe

pish

無...

快推快轉台

Pish

邊邊
你是一封信 我是郵差

依邊先

包包

上庭聲援

有時間嘅朋友去旁聽呀

z

w

主席

plan

亂入絲呢?

叉B

飲水

SR 巴

主席how are you??

#yup[/member]#

召旁聽師

feel cold ar

國際線有任 請每日推Post

小年

推下

著多件衫呀

牙魷

岩岩著ed

靜靜龜

唔夠，著多件

改咗名？

天行兄

4件啦

pudh

都是肥叉
希望大家平平安安

淳太好

著夠半打

音樂呢？

肥叉正呀
平安是福

叉燒巴 大家齊盡力出門記緊穿夠衫

由由著夠衫，凍

聽日真係可能會

希望手足平平安安食飽飽

你都係，朝早凍

包包都係 着緊襪了

推推

聽日唔係會暖返咩

希望佢哋夠衫著

收到 Bro

係咩
睇下聽日點先

如果

夜晚難捱

要好好保重呀主席

唔似 。。。

加油！好快出返黎
到時又一條好漢！
壯大黃圈，再抗爭

你都係

pk 了

Rrr

誰

洗哂D衫？

一年半實比人精神虐待

變雪狗

變冰未

下

洗晒4件

唔係嘅

想冬眠

me 變雪狗

唔知 幫你問下

我訓多左

你WFH啦，縮係被竇裏面

我知

唔想g了

+1

冇
I am caring lin dog power 主席
我好聰明

係我會

咁再見

冰

凍到震

早D上床

飲咗成日茶

PUSH

出現了

極B著夠衫呀

亂 B

中三仔

bell

著衫

好耐冇推po

想dup code

推上閃電

你著夠衫呀

dup 咩 code

著咗都凍

上咗

而家得返1001係咪要有人開2 3 4 5 6咁樣

諗咗陣咩閃電

推完就完架啦

熱門啊！！！！！

咁㗎咩

無咁樣開過...

以為起碼開個推到聽日

飲番d水

人生 C

我要潛啦

問下樓主。不過可能訓左

茶唔計？

咩icon?
咁核突嘅?

咁快爆po

你copy一次開

淨飲茶對身體唔太好

唔夠連狗核突

但重未熱！

lin dog so cute cute ar

應該5求開會順D

what are you talking

法庭po好難推

lin dog ar
cute dog ar
lin dog so powerful ar you know?

你個個熱左啦！

去無套度 定係 去檢疫大樓

join us?
join caring lin dog power la

檢疫大樓

檢疫啦

要唔要重開法庭po 定聽朝先

留少少位俾我轉人

Up

定羊村

lin dog power is powerful?

btw 我早起唔到，com下睇下邊個開

of course la

1

0

唔計

今日好多人推

sleep la
bye all

Bye bye

BYE 油B

定依個先

好似你個個好啲

我愛你

最後推

兩邊一齊推

最後

3

俾1001你地

2